聽講近期香港好多害蟲

呢架無人機好有用
使用者又唔會損手爛腳
將啲電油、白電油、易燃嘅嘅野淋喺啲害蟲身上
第二個 巴打就可以揸部機去燒害蟲

被焚者又冇辦法 打你部機落嚟

堅決反對暴力支持香港一國兩制

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

推2下

佢開槍有火花，就會自爆

3

4